---
layout: post
title: Lintang Kemukus
date: '2014-09-26 05:00:00'
tags:
- personal
---

Bismillah .. Assalamu'alaikum sang ghaib ..

> Semoga engkau senantiasa sehat.<br>
Dari aku yang memiliki hal ini,
hal yang juga ada di dalam dirimu.
Dari kesamaan yang kita miliki,
atau mungkin juga tidak sama sekali.
Tak masalah bagiku,
Karena semua ini hanyalah gelombang-gelombang.
Anggaplah aku yang sedang menyamakan frekuensinya.

Untuk Lintang Kemukusku, yang senantiasa ghaib.





<p align="right">Ngawi, 26 September 2014. Pukul 3:33</p>